[升班冠聯之路]2017-18 LIHKG香港甲組女神聯賽升班附加賽四強次回合投選專區 #朱茵 游蕙禎 譚嘉儀 梁嘉琪

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

朱茵v游蕙禎
譚嘉儀(模)v梁嘉琪

甲組全季積分榜

2017-18 LIHKG香港甲組女神聯賽升班附加賽四強次回合

*括號內數字為聯賽排名

2018-6-30 12am-10pm

(6)朱茵vs游蕙禎(9)

(首回合 23-45)

附加賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

附加賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-6-30 12:02am-10:02pm

(7)譚嘉儀(模)vs梁嘉琪(8)

(首回合 40-34)

附加賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評評功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

附加賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

游蕙禎原來趕得切次回合放監

小小意見
樓主整到個標題咁似足球賽事
驟眼睇真係唔覺係選女神
好容易俾人skip post

你無錯呀，我地呢個賽制係真係似足球賽事

賽制還賽制
標題可以整好啲先多人參與
見你琴晚開完到而家都冇乜人有反應

以前仲少人理
依家落左hashtag還好啦，起碼知係邊幾個，聯賽果時多人投好多，依家季後賽少啲人關心都正常既
同埋可能真係呢幾個人叫座力唔夠，吸引唔到大家投票啦

咁巴打你有咩好提議 改到個標題好有花款咁fake人入黎睇

呃唔到好多次架喎

梁嘉琪暫時反超前

聯賽提名果邊有重大更正

點解多左兩個人參加仲

睇錯

朱菌輸成咁，證明連登真係好多00後